白衫包到冚晒 都畀人起到底⋯

就證明係你哋身邊啲親朋戚友都睇唔過眼，供你班仆街出嚟啦！
自己用個屎忽諗下啦！吊你老母

最撚慘係被人食夾棍冇錢收又要驚被人覆桌！
走路水腳都冇，On9！
到時候警察自保咪又係拉撚哂！